[發達大計]做死物傳心師, 專做毒撚生意有無得諗?

講佢知佢屋企D FIGURE愛唔愛佢? 收要幾錢個鐘先好?

我屋企有隻布歐figure. 想知佢諗乜

你MAN過佢

死咩物 死死聲咁得人驚
叫寶物 或者聖物 先至啱聽
毒撚啲figure全部都係老婆girlfriend
話figure死 唔駛諗實會比人ban